彭寶琴有冇簽器官捐贈卡?

世事難料，好似空少Calvin咁忽然離世，唔知彭寶琴同佢老公將來係下面相聚前，簽咗器官捐贈卡未呢

如果家燕媽媽唔見左粒墨可以用佢果粒頂住先

你死囉呢條肥婆好鬼少氣架

我都係幫手推動器官捐贈文化

如果寄張「器官捐贈卡」比佢,

佢會唔會報警拉我 ?

器官移植

告你性騷擾

你串9人肥婆脂肪肝捐唔到

告你恐嚇

好驚，好撚驚

其實佢真係好慘 已經死老公架喇 仲要比人笑似豬
我真係鄧佢可連

樓主小心律政司捉9你搭洗頭艇

支持器官捐贈